「集思廣益」想問下呢隻叫咩病？

請教下

夢遺唔係病

等緊新朋友應機

陽句翔

帥病

蜘蛛俠病

Icon對腳

身體是革命的本錢

完左 佢唔應我機了